原來特朗普只係傻西黎

why

佢話支肺只係流感，可能有佢既道理，唔會無啦啦講，係咪

睇定d先

要跟中共果套講法先
唔係之後點追討賠償

上周末與Trump會面 巴西政府發言人感染武漢肺炎

再講多少少

佢話普通百姓唔洗戴口罩，係因為美國真係唔夠口罩

係咁既情況下只可以留比醫護先，普通人唔戴住

但如果呢個說法成立，藍屍會贏
唔可以比藍屍贏